最仆街既生物

除左狗公之外 就係你條女身邊d所謂朋友啦屌你老母
好心就死撚開啦 關你撚事咩